Title: 新的 Debian 开发者和维护者 (2023年7月 至 8月)
Slug: new-developers-2023-08
Date: 2023-09-27 16:00
Author: Jean-Pierre Giraud
Tags: project
Lang: zh-CN
Translator: Boyuan Yang
Status: published


下列贡献者在过去的两个月中获得了他们的 Debian 开发者帐号：

  * Marius Gripsgard (mariogrip)
  * Mohammed Bilal (rmb)
  * Lukas Märdian (slyon)
  * Robin Gustafsson (rgson)
  * David da Silva Polverari (polverari)
  * Emmanuel Arias (eamanu)

下列贡献者在过去的两个月中被添加为 Debian 维护者：

  * Aymeric Agon-Rambosson
  * Blair Noctis
  * Lena Voytek
  * Philippe Coval
  * John Scott

祝贺他们！

